你可以唔中意曼聯 但你唔可以否定連加特

佢出於曼聯青訓 但係唔似其他青訓
佢不被看好 佢冇出場機會 佢年年比人借走
全部人都唔睇好佢 佢冇體格 冇波底 冇速度
但係佢一直都冇怨言 佢做好自己 默默耕耘
球場上既佢 肯跑 肯郁 肯走
有波佢跑 冇波佢又跑 連執波佢都跑
輸波佢跑 和波佢跑 贏波佢都跑
個種對足球既熱誠 真係無人可比
球場外既佢 樂天真誠 同邊個都可以打成一片
態度正面 幽默風趣 輸波之後又會鼓勵返隊友
以前既佢 冇人覺得佢會成功
佢開始有出場機會 佢把握呢啲機會證明自己
直到佢成為主力 用實力屌哂所有haters既嘴
然後摩佬接手 所有人都認為摩佬著重身體條件佢會再次被雪 但再次用行動證明自己
係正選競爭入面站穩住腳
面對住批評 負面評價 佢冇氣餒
佢只係做好自己 踢好足球
佢跑 唔係因為想贏 係因為佢中意足球
係因為佢相信自己 係因為佢有股熱誠
佢冇改變過 佢依然係同一個連加特
你可以唔中意曼聯 但你唔可以否定連加特

咸左

禾一路喊一路打

咸你老母

禾你老母

希望連加特可以帶領英撚殺入決賽

牙路幾時開始做風記🤔

決賽入奠勝球攞冠軍

迷連出頭天

ching全波台最識波

我地不相伯仲

E和比都會成材

英撚第一中場

睇到喊左

好睇過新浪j文

改自邊篇舊潮文?
我唔係新會然

真情流露嚟

留左力

喺街喊左

食食下宵夜喊左